去到呢一刻，popo知道自己輸緊嗎？你什麼都輸了

你就算贏左場架
咩撚都輸晒

這仗我們輸了的話
即時一國一制
細聲跟你說 武警只有四千月薪

你要攬炒丫麻，一齊焦土
享受共產，享受大灣區榮耀

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

唔會咁快一國一制 應該會係Catalonia 翻版 中央收回權力 然後過一排先下放返